#Midi Channel Remapper

##Функционал

*   Позволяет переключаться между всеми каналами на всех 4х (A,B,C,D) портах инстанции контакта с помощью CC, KS или Programm Change.
*   Позволяет дублировать сообщения контроллеров, как всех, так и конкретных.
*   Позволяет фильтровать дубликацию каждого конкретного контроллера (или всех сразу) поканально.

##Интерфейс
Состоит и трех колонок:
###В верхней части первой колонки находятся:

*   Меню выбора типа сообщения для переключения между каналами
    -   Позволяет выбрать между контроллером, кейсвитчами или Programm Chang
*   Меню выбора портов, на которые распространяется действие скрипта
    -   Можно выбрать как отдельный порт, так и последовательность
*   Строка настройки переключения каналов
    -   В случае с переключением по CC есть возможность выбора контроллера, используемого для переключения
    -   **Min** устанавливает нижнюю границу зоны переключения. *Миди-сообщение со значением, равным тому, что установленно в это поле будет переключать на 1 канал порта A.*
    -   **Max** устанавливает верхнюю границу зоны переключения.
    -   Все порты расположены по порядку. *То-есть, Min + 0-15 будет переключать каналы в пределах порта A, Min + 16-31 в пределах пота И и т.д.*

###В нижней части первой колонки находятся кнопки копирования и загрузки состояния

*   При нажатии на Copy все настройки скрипта сохранятся, и их можно будет использовать на любой инстанции контакта в рамках одного компьютера
*   При нажатии на Paste загрузятся последние сохраненные настройки

###В центральной колонке находятся:

*   Кнопка включения и отключения режима дублирования контроллеров
    -   При отключенной кнопке контроллеры передаются исключительно на тот миди-канал который активен в данный момент
    -   При включении функции контроллеры прописываются на все активные каналы по правилам, установленным во второй и третьей колонках.
    -   Это позволяет переключаться между различными артикуляциями, не заботясь о том, что возникнет дисбаланс в параметрах инструментов
*   Меню котроллеров (до 7 возможных позиций)
    -   При выборе ***All***, будут копироваться любые используемые контроллеры
        +   Можно использовать одновременно несколько позиций с выбором ***All***, но разными опциями фильтрации. Но надо учитывать, что система не имеет защиты от дурака. Необходимо следить за тем, какие используются назначения и опции
    -   При выборе конкретного контроллера будет дублироваться только он.
*   Кнопки ***Options***
    -   Открывают опции фильтрации для конкретной позиции в третьей колонке
*   Кнопка ***Add Controller***
    -   Добавляет позицию

###В третьей колонке располагаются опции фильтрации контроллеров

*   Меню ***Ignore\Only***
    -   Устанавливает тип фильтрации для выбранного контроллера
        +   При опции ***Ignore***, контроллер дублируется на все миди-каналы, затронутые скриптом, а исключением тех, что добавлены в список
        +   При опции ***Only***, контроллер дублируется только на конкретные миди-каналы
*   Меню выбора канала
*   Кнопка добавления канала в список фильтрации

**Приятного пользования!**
